鍾旭華, 泰國野豬隊呢兩單野真係令人反思

同理心到底係咩黎

點解有時死幾百人既新聞
可以冇人理\9

跟風去「擔心」一樣嘢
去話俾人知「我都好心腸，好關心㗎」
有名叫
叫virtue signalling
外國左膠尤其鐘意做

真正想幫手嘅人
係會一早用咗自己方法幫到手
唔會周圍唱
點解Elon Musk俾人屌正正就係因為佢唱自己幫手多個真係幫到手